識左個超準批因緣風水佬

話說小弟單身左30年未試過有拖拍。老豆老母日哦夜哦，又大講金句物春不孝有三無後為大.直致上個月尾我老母個朋友向我老豆介紹左個風水佬.一開始我都係被迫心態覺得浪費時間，認為淨係會搞到唔知斬少幾多條龍睇少幾多愛情動作片.但無辦法唔去，免得老母借頭借路唔煮飯我食唯有死死地氣去見一見呢個傳說中既風水佬.我果日去到見個風水佬坐都未坐定已經開口同我講話批因緣五千，真心當堂嚇左跳，心諗原來呢條友真係有料到，即該由心目中既cap水佬升級做風水大師，然後同我講左一大堆咩天機不可洩漏又傷身又減壽為左泥文百姓普渡眾生萬死不辭.搞到我比得五千都非常之過意唔去.最後大師提點我，叫我買架林寶堅尼車身要鍍粉藍色於零晨時份揸架車去蘭貴芳停留下.依家真係企響度都有女問我拎wechat.